我宣布，警察帶頭罷工，公務員全部跟！

警署都封晒，唔使做了！
簡直係罷工先鋒！